元朗鄉黑入一入黎

我屌撚晒你哋老豆老母祖宗十八代
你班撚屌夠撚膽出黎中環
我保證你哋打橫走番出去
我哋發夢連班黑警既催淚彈，胡椒都唔撚驚
洗撚怕你？

屌你老母記者都敢打
真係越睇越撚嘈
我屌你老母

燥